[聯賽回歸啦]#麥明詩 張曦雯 謝安琪 陳嘉倩 文詠珊 鄧麗欣 18-19 LIHKG香港超級女神聯賽第九輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

謝安琪 : 李佳芯
張曦雯 : 朱千雪
陳瀅 : 文詠珊
鄧麗欣 : 倪晨曦
李靜儀@SG : 苟芸慧
馮盈盈 : 麥明詩
陳嘉倩 : 陳法拉
陳穎欣@SG : 林嘉欣
沈卓盈 : 杜小喬

超聯第八輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港超級女神聯賽第九輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-10-20 12am-10pm

(8)謝安琪vs李佳芯(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-20 12:02am-10:02pm

(14)張曦雯vs朱千雪(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-20 12:04am-10:04pm

(10)陳瀅vs文詠珊(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-20 12:06am-10:06pm

(9)鄧麗欣vs倪晨曦(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-20 12:08am-10:08pm

(15)李靜儀@SGvs苟芸慧(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-20 12:10am-10:10pm

(7)馮盈盈vs麥明詩(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-20 12:12am-10:12pm

(17)陳嘉倩vs陳法拉(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-20 12:14am-10:14pm

(18)陳穎欣@SGvs林嘉欣(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-20 12:16am-10:16pm

(11)沈卓盈vs杜小喬(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪超聯賽程

10.

2018-10-27

沈卓盈 : 陳嘉倩
杜小喬 : 陳穎欣@SG
麥明詩 : 謝安琪
陳法拉 : 鄧麗欣
倪晨曦 : 文詠珊
林嘉欣 : 張曦雯
苟芸慧 : 馮盈盈
李佳芯 : 陳瀅
朱千雪 : 李靜儀@SG

11.

2018-11-3

張曦雯 : 苟芸慧
陳瀅 : 倪晨曦
鄧麗欣 : 李佳芯
李靜儀@SG : 杜小喬
馮盈盈 : 陳法拉
文詠珊 : 麥明詩
陳嘉倩 : 林嘉欣
謝安琪 : 朱千雪
陳穎欣@SG : 沈卓盈

12.

2018-11-10

林嘉欣 : 謝安琪
李佳芯 : 文詠珊
杜小喬 : 張曦雯
麥明詩 : 陳瀅
陳法拉 : 倪晨曦
苟芸慧 : 鄧麗欣
陳穎欣@SG : 陳嘉倩
沈卓盈 : 李靜儀@SG
朱千雪 : 馮盈盈

13.

2018-11-24

陳瀅 : 陳法拉
鄧麗欣 : 麥明詩
李靜儀@SG : 陳穎欣@SG
馮盈盈 : 林嘉欣
倪晨曦 : 李佳芯
文詠珊 : 朱千雪
陳嘉倩 : 杜小喬
謝安琪 : 苟芸慧
張曦雯 : 沈卓盈

14.

2018-12-1

陳穎欣@SG : 馮盈盈
杜小喬 : 陳瀅
麥明詩 : 李靜儀@SG
陳法拉 : 李佳芯
陳嘉倩 : 張曦雯
林嘉欣 : 倪晨曦
苟芸慧 : 文詠珊
沈卓盈 : 謝安琪
朱千雪 : 鄧麗欣

巴絲打若對女神預設圖片存有意見
例如認為有女神的圖片需要更換,可以在每輪的比賽post內提出

申請須知: 巴絲打每輪只可申請為一位女神換圖
為避免有人濫用本機制換走正常女神的圖片以影響或操縱聯賽發展
本會會先對有關申請作初步評定,若確認有關圖片存在較大缺撼
則可再由其他會員回覆表態支持申請,同時會員亦可表態反對申請
最後在當輪內淨支持有20位會員或以上(包括提出者自己),本會便會受理換圖申請
但更換之新圖片將由本會決定,敬請留意

星期六

#後生仔打吡

邊個係處女？

右邊果個同一level ?

人地有病唔晒得太陽個樣咪搞成咁.好慘架

正

haha

推下啫

宣布 ali 已經贏咗 唔使再鬥

曾幾何時喺高登果陣都無諗過謝安琪會有收皮既一日，舊登贏咩女神選舉贏到啲高登仔唔駛佢再選
唔知今次又會keep到幾耐呢

不過比賽都必須繼續的
第一決定到但下面啲位置仲要知架嘛

樓主你咁僧Ali
又要搞埋呢d選舉
跟住又要出口術
咁有意思咩???

頭兩季都唔憎架，點解會搞成咁就唔交代啦
不過我點樣出到口術 講兩句個人感覺既野咋喎
我又無DQ佢
如果我真係對佢今季贏到聯賽咁上心就唔會再搞今季比賽啦

純粹係上面有巴打話佢已贏我先係咁爾講兩句啫，只係一個單純既交流黎
講真你地選咩係你地選擇，我鍾意定唔鍾意我都係咁，你地都係咁 唔好諗太多

同埋搞聯賽係因為我覺得呢個體制有得搞亦大有潛力，如果我為左一個令我唔高興既人就叫停晒成項賽事咁樣實在太不智
或者頭先果位巴打覺得我本來就唔like佢而仲評論佢好帶敵意，咁OK以後我會收收口的

有無post係討論杜小喬可以追
完全唔明大餅面點樣做到娘娘

陳嘉倩好淫

op正怪人，Ali都話唔靚，反而日日追捧東張西望個魏咩咩

push

謝安琪 : 李佳芯 91(+6)-174= 97-174
張曦雯 : 朱千雪
陳瀅 : 文詠珊
鄧麗欣 : 倪晨曦
李靜儀@SG : 苟芸慧
馮盈盈 : 麥明詩
陳嘉倩 : 陳法拉
陳穎欣@SG : 林嘉欣
沈卓盈 : 杜小喬

謝安琪 : 李佳芯 91(+6)-174= 97-174
張曦雯 : 朱千雪 86(+6)-173= 92-173
陳瀅 : 文詠珊
鄧麗欣 : 倪晨曦
李靜儀@SG : 苟芸慧
馮盈盈 : 麥明詩
陳嘉倩 : 陳法拉
陳穎欣@SG : 林嘉欣
沈卓盈 : 杜小喬

謝安琪 : 李佳芯 91(+6)-174= 97-174
張曦雯 : 朱千雪 86(+6)-173= 92-173
陳瀅 : 文詠珊 104(+7)-159= 111-159
鄧麗欣 : 倪晨曦
李靜儀@SG : 苟芸慧
馮盈盈 : 麥明詩
陳嘉倩 : 陳法拉
陳穎欣@SG : 林嘉欣
沈卓盈 : 杜小喬

謝安琪 : 李佳芯 91(+6)-174= 97-174
張曦雯 : 朱千雪 86(+6)-173= 92-173
陳瀅 : 文詠珊 104(+7)-159= 111-159
鄧麗欣 : 倪晨曦 91(+6)-159= 97-159
李靜儀@SG : 苟芸慧
馮盈盈 : 麥明詩
陳嘉倩 : 陳法拉
陳穎欣@SG : 林嘉欣
沈卓盈 : 杜小喬